［開新戰場］逆向文宣！鍵戰打返上大陸！

利申：我發緊夢嗰時諗

有冇人有意成立國內文宣组？

點解大陸人咁激咁盲撐中，係因為個輿論話語權係佢地官方手上，宜家微博、Twitter、微信都瘋狂spread緊不利我地嘅資訊（例如吹大機場打人，制造我地超暴力嘅形象，但係咩警察暴行都冇），而呢個spread講緊係幾個香港人數嘅水軍！

而打擊上面嘅最好做法，就係將我地嘅資訊spread返上去，佢地好多人都覺得自己好理性，只要我地態度好啲，可以互add pm到，要spread資訊俾佢地係唔難。中共宜家係山高皇帝遠，覺得自己隔岸觀火好L安全，我地就要策反佢地嘅人，那怕1%都已經係七百萬人，係等同一個香港！

好似香港啲藍絲page咁，再on9都會有人join，無論幾白痴都會有人信，只要我地加鹽加醋加啲陰謀論，佢地自然會有人信，最好可以偽裝成佢地友軍，再陰啲陰啲放啲料出去俾佢地。盡量人傳人，因為主戰場嘅微博之類短時間內我地係唔會夠人打，（佢地嘅控評相信有上大陸網追過星嘅人都見識過，係黐線）所以要善用pm，用網友身份一對一spread嘢，冇咗其他人嘅評論，佢地嘅接受程度會高好多。如果穿咗，佢地就要廣泛公佈我地嘅文宣內容，咁只會增加我地嘅知名度，絕對無害，反正穿咗咪換個身份換條橋，Twitter又唔洗實名，只要令佢地要用腦分析每條新聞，我地已經成功咗一半，因為對大陸嘅新聞諗得多，諗唔通嘅只會更多。

只要種下到一啲種子，起碼會令佢地有啲動搖，只要佢地有少少跡象，中共絕對會驚到仆街，因為佢地當年就係咁慢慢統戰，偷咗國民黨嘅天下，唔係點解要咁重維穩費，咁重嘅言论限制？內地一亂佢地就要调兵，絕對可以做到圍魏救趙，減輕香港嘅壓力。中國最L驚就係亂，十幾億人有一千萬分散各地嘅人唔妥佢，佢想殺都殺唔L到，中國個人情網幾大大家都知，而且唔好睇小內地嘅反對勢力，佢地絕對會靜靜雞跟機。

總結：成立國內文宣組
目標：（次序分先後）
1.增加內地對負面文宣嘅耐受性
2.引起內地對新聞嘅批判思考意識
3.影響內地人對共黨嘅信仼
4.接觸及發展反對勢力
5.組織文宣水軍攻佔大陸輿論市場
6.引發內亂，中共pk。

可行性：
1.我地有匿名優勢，內地捉我地唔到。
2.陰謀論係內地盛行，作故簡單。
3.不影響主力示威行動，發動和理非鍵戰出手。
4.內地人被洗腦嚴重，但物極必反，反洗腦都唔會冇效，有小小用就得。
5.打字不影響日常生活，返工返學都做得。

好處：
1.分散內地注意力
2.引發批判思考
3.動搖管治
4.打破內地隔岸觀火地位

問題（解決方法）：
1.大陸人人數眾多，水軍強力（單對單宣傳前，先利用其他渠道偽裝好友，如以追星、遊戲、音樂結交，在日常生活中暗地裏宣傳）

2.一對一宣傳廣度不足，開po易被控評（要多管齊下，各自努力）

3.持久戰，用時可能多於十年（冇，只可以做好十年抗戰，打到2047嘅心理準備）

4.巴絲心理壓力會加大（我地唔係政客，行動要以年計唔係咁易，請互相分享笑料減低壓力，亦可保持輕鬆交友心態對話。）

5.巴絲情緒可能失控（仇中巴絲勿入，要全力偽裝成內地有特殊渠道收風嘅人，唔好隨意屌人，唔好亂串人，customer service要做好。）

6.足夠吸引力嘅文宣（請自行/組織有相關技能的巴絲開telegram gp，作好劇本同故仔，做好出設）

7.身份可能曝露（平時用Google drive等開 public ac寫同分享，唔好自動入pw，唔好連結手機，唔好連到自己真實身份嘅ac。如有相關技術，可幫忙架設海外伺服器，假ip等，保護身份安全。）

有意者留言，夠多人想搞我會開telegram gp，唔係就各自為戰，亦歡迎討論。

To mon post嘅人，我知你地睇緊，係呀，反攻大陸喇，叫上面辟定謠啦，反正只要逼到某啲人作出反應，加到啲心理壓力，我個po都唔係冇意義。

ovo

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1